監警會『行之有效』你老母，入來睇下點解

成員架構
主席
梁定邦 - 香港執業資深大律師，現任中國證券監督管理委員會首席顧問。
副主席
張華峰議員 - 出生於福建晉江，全國政協委員，恆豐證券集團創辦人董事長及行政總裁，現任香港金融服務界立法會議員，香港經濟民生聯盟成員。

謝偉銓議員 - 建築、測量及都市規劃界功能界別議員。2012年香港特別行政區行政長官選舉，謝偉銓決定把選舉委員會測量界的15票全數投予梁振英，被傳媒歸為「梁營」成員，即前任行政長官梁振英的支持者。謝偉銓與前立法會議員、財政司司長陳茂波亦認識多年。

易志明議員 - 祖籍廣東鶴山，香港自由黨黨員及九龍倉高層，航運及交通界別議員

小結：主/副主席完全由建制把持，副主席全為功能組別垃圾，部份人明顯紅底。

成員
劉文文女士 - 曾任，香港青少年發展聯會執行委員，香港潮州商會會董，現為醫院管理局設計顧問。[1]

蘇麗珍女士 - 不詳

鄭錦鐘博士 - 袓藉潮陽，曾任保良局主席，安徽省、汕頭市和濠江區的政協。多利安投資有限公司創辦人，享耆成、享耆趣、享耆才、再享耆成、執到寶馬主。

何錦榮先生 - 不詳

許宗盛先生 - 旭日企業董事，香港青年技能比賽常務委員會主席，社會福利諮詢委員會顧問律師，曾為伊利沙伯女皇弱智人士基金理事會、監護委員會、康復諮詢委員會成員[2]。

關治平工程師 - 曾在監警會與民陣會面的場合中，直言「買水炮好過開槍」[3]，葉劉淑儀創立的組織匯賢智庫理事，2012年撲滅罪行聯席會議主席(會議與執法隊伍以及相關部門緊密聯繫，分享防罪滅罪的經驗和心得)[4]。

錢志庸先生 - 幫港出聲成員，HKG報寫手，經常發表親中言論[5]，當李波被捉回大陸時，曾言『任何案件都需要苦主走出來申訴，才可以立案。』及在電台聲稱『無法證明失蹤嗰個係李波』

毛樂禮資深大律師 - 香港大律師公會副主席。

陳錦榮先生 - 不詳

鄺永銓先生 - 不詳

歐楚筠女士 - 大新銀行香港東分區經理，前婦聯理事會成員。[6]

朱永耀先生 - 不詳

藍德業資深大律師 - 去年獲委任為資深大律師，今年獲政府委任為香港電台顧問委員會成員。[6]

[url]李曉華女士[/url] - 不詳，根據網上搜尋結果，「李曉華」是香港華達投資集團主席，兼中國首位法拉利車主，積極參與慈善事業，獲中國紅十字基金會授予名會長之銜，有報道指他前年曾要求《胡潤百富榜》不要再把自己列入榜。[6]

李家仁醫生 - 小明上廣洲唱作人。曾支持梁振英。

彭韻僖女士 - 律師會副會長，前婦聯理事會成員，「香港青少年軍事夏令營」
(「香港青少年軍」前身)的籌委會主席。[6]

宋莜苓女士 - 不詳

黃至生教授 - 中大賽馬會公共衞生及基層醫療學院教授。

楊華勇先生 - 菁英會常務副主席，中華廠商聯合會會董。而其父則為全國政協、福建社團聯會永遠名譽會長、民建聯會務顧問楊孫西。[6]

陳黃麗娟博士 - 學校課程檢討專責小組主席，香港校長中心主席，曾任聖保羅男女中學校長，曾明言對佔中議題採開放態度，指如課程與時事有關，不需要迴避社會所關注的議題，包括香港電視發牌風波、反性傾向歧視、國民教育事件等。[7]

王家揚先生 - 家族企業晉安集團有限公司的董事總經理，葉劉淑儀任聯席主席的海上絲綢之路協會中，出任青年機遇委員會副主席。[7] 日日精彩馬主。中華全國青年聯合會、政協廣西壯族自治區第十二屆委員會、香港房屋委員會投標小組委員會、香港灣仔區撲滅罪行委員會、優質教育基金評審及監察專責委員會之委員，再生會榮譽顧問。

李文斌先生 理文造紙有限公司CEO。 廣東省政協委員、扶貧委員會青年教育、就業和培訓專責小組委員、“伙伴倡自強”社區協作計劃諮詢委員會委員、仁濟醫院顧問局委員、中華全國青年聯合會委員、新活力青年智庫主席、香港青年聯會副主席、新界社團聯會名譽會長、香港中華總商會名譽會董 [8]

羅孔君女士 - 時任保安及護衞業管理委員會(保安局相關)主席。學術及職業資歷評審上訴委員會成員，入境事務審裁處審裁員 [9]

總結：極大部份成員係離地/紅底/民建聯，一個民主派人物都無。因所有成員都係特首委任，柒婆先係咁叫你投訴，全部都係我geh人。

[1]
[2]
[3]
[4]
[5]
[6]
[7]
[8]
[9]

如有其他成員資訊, 麻煩巴絲打補充

紅字為紅底組織，藍字為民建聯

所有無落source皆來自wiki

自推

推

上幾年仲叫有黃碧雲，而家變哂D功能組別垃圾

Pish

聽到張華峍果翻言論，又要推推依個post

仲要係副主席

補圖